蕭生：美國cdc隱匿實情？

蕭生佢其實係美國有冇情報 / 收料人?